Luke de Pulford 手足有野問大家呀

個poll 成9 個鐘先得12000人
要人數比佢去質問落國政府呀
幫幫手投一下唔會阻你好耐

推

推
-----------
香港獨立 唯一出路

錯字..「日落國」

其實最想係脫支

click 一click 搞掂